有軍用車入機場

往機場方向，一手，自己決定去留

十連推

幫推
手足快撤

推

二

三

四

五

Lpush

六

七

八

九

十

你影果度邊度黎

我係青馬成日都見到軍車

唔好理真定假
事實就係再留守都冇用
冇遊客你宣傳d咩？
等依家d遊客一走就圍城走唔到

六點撒

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

【航界一手】香港空域暫時關閉直至另行通知

請置頂 請置頂 急急急 機場快線會停

今日目標已達到
手足be water勿送頭